# Présentation de  participant 3

## Identité

- nom : Clément
- prénom : Stéphane

## Activité

J'enseignais les mathématiques et la NSI à Miraùas

## Motivation

Je suis intéressé(e) par la Forge pour une utilisation dans la création des sujets des Olympiades académiques de mathématiques.